準備聽日帶塊鏡幫啲狗認識自我

ikea/家品店鏡上面紅字寫句畜生
比佢地睇下自己個狗樣畜生相

另外希望聽日太陽猛烈啲

我警告你地班暴徒咪帶超強光電筒對住保護香港既警察啊

千祈唔好呀